Spread夠Fake news未啊屌

好明顯係假 點解仲有咁多人share 可唔可以用下個腦

你都講到咁shit
好心detail少少
你話假都已經有2種意思
1, 佢有講過 但內容係假 (女示威者邊有可能不抗拒呀)
2, 佢根本無咁講過

佢有講過 我可以俾片你
佢冇講過 我只可以同你講 我手頭上冇資料 error 404: not found
thanks for clarifying

呢排好撚多呢d一張圖加句對白嘅fake news
唔該用下腦先share啦，咪係唔係都share, 咁同弱智藍絲有咩分別

以香港警察往績，會咁講都唔出奇
有幾秒信左